<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="app_name">MIUI Komponente sigurnosti</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan"/>
    <string name="avast_dialog_dbupdate"/>
    <string name="avast_dialog_header">"Ova značajka šifrira i šalje ID vašeg uređaja na Avast poslužitelje (%s)."</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Prikaži Pravila o privatnosti</string>
    <string name="avast_dialog_title">"Avast Pravila o privatnosti"</string>
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Ovo je adware. On automatski donosi reklame.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Ovo je Crypter virus. To je zlonamjerni softver koji se prenosi repliciranjem samog sebe u prostor za pohranu.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Ovo je virus Dropper. Nosi kod koji instalira drugi zlonamjerni virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Virus je iskorištavanje. Iskorištava grešku ili ranjivost u sustavu kako bi uzrokovao nenamjerno ili neočekivano ponašanje.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Zaključak o infekciji se izvodi pomoću određene heuristike. Specifična heuristička analiza kaže da se radi o virusu.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Virus je šala. Stvara neugodan ili duhovit učinak kao šala. Obično ima manje štete na sustavu.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Virus je potencijalno neželjeni program (PUP). To je program koji može biti neželjen (kao što je spyware, adware itd.), unatoč mogućnosti da korisnici daju pristanak za njegovo preuzimanje.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Virus je rootkit. To je vrsta softvera dizajniranog za skrivanje činjenice da je operativni sustav ugrožen. Koristi se za stjecanje kontrole nad uređajem skrivanjem duboko u sustavu. Rootkitovi omogućuju virusima i zlonamjernom softveru da se "sakriju na vidljivom mjestu" prerušavanjem u potrebne datoteke koje će normalni antivirusni softver previdjeti.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">"Virus je špijunski softver. To je softver koji tajno prikuplja podatke o korisniku putem internetske veze korisnika bez njegovog ili njezinog znanja."</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Uobičajena sumnjiva vrsta. Antivirusni sustav ga pokušava klasificirati.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Virus je potencijalno zao alat koji inficira sredstvima sličnim PUP-u.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Virus je trojanac. To je zlonamjerni softver dizajniran za pružanje neovlaštenog, udaljenog pristupa korisnikovom uređaju. Trojanci obično nemaju sposobnost umnožavanja kao virusi; međutim, mogu dovesti do instaliranja drugog zlonamjernog softvera na stroj, krađe raznih podataka ili drugih zlonamjernih aktivnosti.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Nepoznata vrsta infekcije.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Virus je crv. To je samostalan zlonamjerni softver koji se replicira kako bi se proširio na druge uređaje. Iskorištava značajke sustava za prijenos datoteka ili informacija (kao što je mreža), može putovati bez ikakvog ljudskog djelovanja. Crvi gotovo uvijek uzrokuju barem neku štetu mreži.</string>
    <string name="avl_dialog_header">"Ova značajka šifrira i šalje ID vašeg uređaja na AVL poslužitelje (%s)."</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Prikaz Pravila o privatnosti</string>
    <string name="avl_dialog_title">"AVL Pravila o privatnosti"</string>
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="common_ids_permission_label">Avast ids zajednička dopuštenja</string>
	 <string name="guid_hint">VODIČ</string>
    <string name="hello_world">Pozdrav svijete!</string>
    <string name="menu_settings">Postavke</string>
	 <string name="set_button">POSTAVI</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Pošalji imena i detalje aplikacija i skenirajte pomoću online definicije virusa.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Ažuriraj automatski definicije virusa</string>
    <string name="tencent_dialog_header">"Ova značajka šifrira i šalje ID vašeg uređaja na Tencent poslužitelje (%s)."</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Prikaz Pravila o privatnosti</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent Pravila o privatnosti</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>
